有一條贏硬的戰線，點解唔再大力d 推？

呢條戰線受惠予香港的租金貴，旅遊業傾斜內地客等問題，少少毛利的下跌可做成盈利的大跌。

輕輕一做就已經又發盈警又執笠啦。另一方面有龍門做到笑個D，香港人大把人窮得只剩下錢。而且對家係反擊唔到呀！

對家想做的就係用紅色資金全面統戰，敵人都想爭住做的事，就代表我地做啱左。十一過後戰爭全面生活化同長期化。

如果學生宣傳方向係向大人呼籲：
我們願意為你擋子彈，你們可以行遠少少唔買Starbucks （whatever 深藍店）嗎？

我見到的係好多5毛就擺買行動開始帶風向，扮中立，扮死狗等，佢地真係開始驚。

黃色生態圈

得80k ，要推多d 人入，search 店好方便

Openrice
有個叫Hker2019 的account ，入面收集左1200間食店左右。search by 距離都好方便。

十一之後支線力推呢條線！香港人最善忘同貪方便，要令用黃色生態圈變得方便係而家架啦！！！

而家唔推等幾時，求手足幫推。可能有手足係學生覺得呢條線無咩用，但好多和理非真係窮得只剩下錢，而家開始有人覺得中年人係負左下一代的未來，比佢地一個補償的機會好嗎？呢條線又簡單，仲要係贏硬架。咩都試下好唔好！

真係光復到香港架，一人一蚊！光復香港！

樓主弱智

你有高見？

自推

推。估唔到呢樣嘢真係成真

兩個月過去，證明樓主絕對不弱智